係咪唔去依幾個商場消費都做唔到？

圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

任你跳一年閘 都唔夠黨鐵商場有幾間舖唔續租

唔去黨鐵商場消費
咁簡單都做唔到？

附近最近有其他商場取代

大家比啲骨氣啦屌

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實罷市真係最基本

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

Apm呢

sell hk第二敵人
先清算黨鐵

Tui

狗巴咪又係Sell HK旗下